其實點解d狗咁容易衝，因為我地根本無攻擊性

比人負皮都係咁話，根本e家所謂既勇武都係唔勇武，一d攻擊力都無
首先點解d狗可以話衝就衝如入無人之鏡，因為我地根本就無武器，佢驚乜？衝你咪衝你囉
如果大家識火球術，其實佢要衝既時候，唔洗瞄人，就咁對地已經可以做條火牆出黎嚇退佢地
再加上其實如果我地主動攻擊，真係全民圍佢，佢地點會夠做
個關鍵就係根本到e家香港人都突破唔到心理關口出動出擊
其實唔止一次，當狗隻form左一條線，我地後面不斷有人增援既時候，最終佢地一衝，我地都係仆街既原因就係 ，就算再多人，你無攻擊力無阻嚇性，佢根本唔會驚
如果我地增援既人唔係係我地後面出黎，係係佢地後面出黎，一班人見到就直接開波，有棍用棍有石用石有火用火，佢地條線都散啦
根本次次我地人數多過佢地n倍都輸就係因為我地從來唔識還拖加開拖
好老實，如果再係唔識開拖還拖，不如收皮算吧啦，唔再需要遊行示威集會
淨係係屋企鍵盤戰士文宣宣到飽咪算囉
e家我地成日比人射頭射眼打頭扑頭，眼盲，昏迷都有
我唔明點解仲係咁文鄒鄒囉
唔好同我講話又唔見我去做，試過好多次隔離d左膠係度阻撚住晒架喇
講真，如果到今日，我地d人比人打到咁都仲係唔還拖淨係識企出黎咩都唔做搏拉既話，算吧啦，唔好再出喇，咁鍾意和理非留係屋企鍵戰吧啦

True

一退就任人捉背隻

大家太期望外國幫手
就算國際制裁香港
班黑警都唔會有事
佢地唔會因爲咁而送去坐監
大家諗多d方法自己救
唔好太倚賴外國會做到d乜

輿論，民意只會起民主國家先有用，
起獨裁政府無乜用
就算今日700萬人支持我地
政府都唔會讓步

行動係要升級的

出面仲有人係度講辛亥革命最重要係文宣，真係on撚9
果陣係人人出去都立行晒架生去打清兵
根本要推翻一d野，武力係必須
而我e家完全睇唔到有邊part有武力

推 811 721

你真係睇少警察嘅能力
簡單講
如果比到合理理由佢地用任何武力
佢地一個打一百個都可以

你地成日送頭
就係仲未明呢個事實

如果你地真係出一啲明顯會令佢地致命嘅武器
佢地絕對會開真槍
仲要到時係合法殺人得黎
仲可以大把位做文宣，合理警員開真槍。

其實係，企得喺前排，班狗衝埋黎果陣一定要有心理準備還手
如果唔係不如早d be water轉場

岩...黑警玩低裝冒充示威者拉人
同樣戰術久而久之唔會再有人企出黎
因為係實俾人拉, 咩都爭取唔到
而家真係當戰爭咁打

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

法國同美國同英國示威啲人直頭瞄狗錠都係只可以用橡膠子彈
如果佢夠薑用實彈,好肯定會真暴動
到時佢唔洗放工?一放工比人溶撚咗到似
加上老竇搵仔已有過千人資料
全部比人捉出嚟家法都得

支持大家用任何武力反擊，只要唔Team Kill，即刻搵粒核彈出嚟都撐

左膠又開始阻升級保護黑警

當時蔡元培,孫文根本玩暗殺
民咩春意

係

係,真心好討厭

根本全面戰爭緊

香港人差既係勇武意識既裝備
仲係各家自掃門前雪 先會俾人單捉

所以最先養成既 起碼要還手同救人

同大家講
贏左就有民意
輸左就冇民意

秦朝再暴戾 再失民心 冇陳勝起義都唔會被推翻
宋朝再多民心 打輸仗 只得任由蒙古人鐵騎蹂躪

sad but true
磚

同埋唔好再講咩垃圾比藉口佢升級武力
根本你做同唔做佢都係會升級武力，佢都係會打鳩你個頭射鳩你個頭
咁點解要坐以待弊

有一獲衝個班好似沙田個班俾人濕一獲佢地就唔會再快打慢

最好既防禦就係攻擊

和理非唔好再出去吧

因為掉野只係好低級別嘅武力
所以警察唔可以用太高級別

如果你升一級
警察又會升一級

基本上係無可能用"武力升級" 黎贏

你話如果出真槍會全民暴動
咁睇黎你有機會係溫層
唔知出面大多數人點諗

我肯定如果你出刀, 真係衝埋去比人headshot
大部份淺黃中立
都一定唔會覺得警察有問題

你話人多
呢個方向就正確喇
一百對一
如果一百個人都只係用好低級別武力
甚至唔用武力
警察就只可以用低級別嘅武力

唔好誤會我叫人只能和理非
我一向好反對呢樣野
只係要知道條線要去到邊

85果日磚雨明明大家都拍曬手

exactly，其實元朗都係，還拖拗到佢仆街即刻唔敢推進

無錯
只係捱打
所以一係快閃一係去商場不合作

除左出真槍都冇得再升級啦
依家已經癲到喺地鐵站射the

e家唔係古時打仗大平原一字排開衝鋒
如果係咁樣你岩，我地係死撚硬
至弊e家唔係呢，亞富汗點解美軍都打唔贏
因為港戰逼到埋身就算你有槍都好危險
無人叫你係大街向前衝
真係有心玩，係狗屋佢地出車果陣幾百人捕佢出完第一個街口逼佢停車已經大把野可以做，個關鍵就係根本到e家都突破唔到個心理關口去還拖同主動出擊

*射tear gas

好認同
升級只會輸

火球術之外有冇諗過渣車

要搞清楚宜家點解咁多人反警察

大部份人反警察
唔係因為佢用武力驅散示威者或拘捕
而係警察用左唔合理嘅武力

你講左無錯
警察係癲到係地鐵站亂射
而呢個正正就係不合理武力嘅表現

但如果係唔適當時候，唔適當地方
亂咁升級武力
只會令警察本身不合理嘅武力變得合理

舉個例子
你拎住舊磚頭, 對住full gear 警察衝
警察開真槍
我相信大部份人都覺得唔合理
咁點解之前有單癲佬拎cutter
警察開真槍, 又唔見比大部份市民指責??

所以唔係和理非
但有啲嘢
要用得合適
係合適時候先用
係合適地方先用

對於你呢個陰陰濕濕嘅玩法
我不會comment

但樓主講嘅方法
根本就係一字排開送死
所以先叫大家唔好

火球術

當年有邊個政權唔係槍桿裏出政權
大佬依家係違法達義，新規則
你嘅方法用左兩個月有咩用
香港人就黎俾人打死 食tgas食死
佢得3萬人肯衝你估邊個傷
中共嘅人海戰術的汪洋大海就係好似香港依家
利申：淨係討論歷史

無人叫你對住佢地衝喎
係講緊個意識

依家啲勇武係得個勇字
好有勇氣食彈同俾人拉
但無個武字

啲人多到密到你做唔到觀察同打鬥

所以我話一日未準備好反擊佢地都一定要be water，唔好死守，守住係度根本就想等被人拉。勇武派真係要停一停諗下對策，再每次遊行重複做同一樣嘢只會更多手足被人捉，我地唔可以咁消耗。

係未諗到對策前都要be water，守住某條線/道路係無用ga，因為根本就無實質意義。我地係要班狗不斷出動不斷消耗體力不斷OT

但你講嗰啲都真係比佢睇住黎食wor

你幻想到
全港周圍都有mon 實警察行動
一出車就有幾十人圍佢唔從佢出車
而竟然警察係唔會知你地一早係附近wor??

你知唔知
一向都都有鬼報料
基本上有部署嘅行動
警方全部一早知

好幾次偷雞成功
都因為完全無部署
係突然自發同時多人出現同一地方

你睇下近期, 有邊次有部署過嘅行動
唔係比警察輕易破解?

exacTly

話你哋曱甴無錯 跟本一踩就扁

push

認同 老實講冇一個國家會洗錢做對佢地冇利益既事 同商業社會一樣 有共同利益就合作 冇就分手 所以大家唔好妄想有國家會好心義務出手救我地啦 你當扶阿婆過馬路咁簡單咩 自己香港自己救

推

不要說勇武，試著說「民團」

你諗野咁消極，咁香港唔使等到2047都玩撚完架啦

講左N次 香港人錯在讀得太多書，唔好講05年韓農，就算而家班福建垃圾 字都唔識多隻 但係夠勇夠膽 相信局勢會完全唔同

正解 同popo對望 只會等人地齊腳 放狗咬人

唔攻得又唔守得 等死

一定要進攻 速龍先出動唔到 夾人

參考下外國人地點做 冇人會企係到 得個望字

人地打到班狗退 當然人地有火法師 香港死症黎

但係冇火都要掟下石仔 你睇魚革 打到班狗仆街

係因為 義士肯打 肯推進

唔係俾人一衝就跑走哂

相信企得係前線 既義士 出門口果陣 己經有覺悟 會暴動罪 5 6年

所以請希望大家都有相同既覺悟 唔好剩係退 大家知道呢獲 唔輸得

救人 記得救人

左膠阻到你，你勇武極都有限

真

所謂勇武，除左勇，係時間要武力升級了

不過，當然暗地裡做更好。

開真槍咪攬炒囉

對恃之際就要主動出擊，請前線研究可行性。

走到前面頂住，走唔到，都無諗過轉身搏命

811勇武防守？好懷疑係前線好多鬼叫唔好掟野，極多鬼帶風向

推

其實唔止耳機可以分，佢地就算扮示威者
都仍隨身攜帶一支警棍
支警棍仲藏係隨時方便拔出嘅地方

[和理非升級] 全民跳閘不合作運動

講真80一野轟埋去咩都死啦

811

問題係本身對身邊其他既勇武唔認識 唔知佢會唔會救自己
變相唔敢同佢搏
衰D講我地係烏合之眾 無專業訓練
個個臨危受命 點會做到D咩大作為

at least 5人1 team form 個小組 齊上齊落

講真話，負咩皮？
立即建立自衛武力

警察扮示威者放火

勿戀戰 機場目的已達成
不受傷 不被捕 be water 請撤

咪撚e個時候推po啦dlLm
對恃緊你又唔攻
e家要散水你推乜柒